msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Chinese (Simplified) (Siberian)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-01-15 16:25+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <http://translate.siberiancms.com/"
"projects/siberian/media/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.3\n"

msgctxt "+ Add a track+ Add a track"
msgid "+ Add a track"
msgstr "+添加歌曲"

msgctxt ""
"Add albums and tracks to the playlist:Add albums and tracks to the playlist:"
msgid "Add albums and tracks to the playlist:"
msgstr "添加专辑和歌曲到播放列表："

msgctxt "AlbumAlbum"
msgid "Album"
msgstr "专辑"

msgctxt "AlbumsAlbums"
msgid "Albums"
msgstr "相册"

msgctxt ""
"An error occurred while deleting you images gallery. Please try again later."
"An error occurred while deleting you images gallery. Please try again later."
msgid ""
"An error occurred while deleting you images gallery. Please try again later."
msgstr "同时删除图片库时发生错误。请稍后再试。"

msgctxt ""
"An error occurred while deleting your album. Thanks for trying later.An "
"error occurred while deleting your album. Thanks for trying later."
msgid "An error occurred while deleting your album. Thanks for trying later."
msgstr "有一个错误删除的相册。请稍后再试。"

msgctxt ""
"An error occurred while deleting your playlist. Thanks for trying later.An "
"error occurred while deleting your playlist. Thanks for trying later."
msgid ""
"An error occurred while deleting your playlist. Thanks for trying later."
msgstr "有一个错误删除播放列表。请稍后再试。"

msgctxt ""
"An error occurred while deleting your track. Thanks for trying later.An "
"error occurred while deleting your track. Thanks for trying later."
msgid "An error occurred while deleting your track. Thanks for trying later."
msgstr "有一个错误删除的歌曲。请稍后再试。"

msgctxt ""
"An error occurred while loading pictures. Please try later.An error "
"occurred while loading pictures. Please try later."
msgid "An error occurred while loading pictures. Please try later."
msgstr "有一个错误加载图像。请稍后再试。"

msgctxt ""
"An error occurred while loading the media.An error occurred while loading "
"the media."
msgid "An error occurred while loading the media."
msgstr "发生错误加载此事件"

msgctxt ""
"An error occurred while loading the radio.An error occurred while loading "
"the radio."
msgid "An error occurred while loading the radio."
msgstr "出现错误添加选项"

msgctxt ""
"An error occurred while loading videos. Please try later.An error occurred "
"while loading videos. Please try later."
msgid "An error occurred while loading videos. Please try later."
msgstr "有一个错误加载视频。请稍后再试。"

msgctxt ""
"An error occurred while retrieving your page. Please check your page id.An "
"error occurred while retrieving your page. Please check your page id."
msgid ""
"An error occurred while retrieving your page. Please check your page id."
msgstr ""

msgctxt ""
"An error occurred while saving your images gallery. Please try again later."
"An error occurred while saving your images gallery. Please try again later."
msgid ""
"An error occurred while saving your images gallery. Please try again later."
msgstr "有一个错误节省您的画廊。请稍后再试。"

msgctxt ""
"An error occurred while saving your playlist. Thanks for trying later.An "
"error occurred while saving your playlist. Thanks for trying later."
msgid "An error occurred while saving your playlist. Thanks for trying later."
msgstr "有一个错误保存播放列表。请稍后再试。"

msgctxt ""
"An error occurred while saving your videos gallery. Please try again later."
"An error occurred while saving your videos gallery. Please try again later."
msgid ""
"An error occurred while saving your videos gallery. Please try again later."
msgstr "有一个错误保存视频库。请稍后再试。"

msgctxt ""
"Are you sure you don't want to create an album for these tracks?Are you "
"sure you don't want to create an album for these tracks?"
msgid "Are you sure you don't want to create an album for these tracks?"
msgstr "当然，你不希望创建一个相册，这些歌曲？"

msgctxt ""
"Are you sure you don't want to create an album for this track?Are you sure "
"you don't want to create an album for this track?"
msgid "Are you sure you don't want to create an album for this track?"
msgstr "当然，你不希望创建一个相册的这首歌？"

msgctxt ""
"Are you sure you want to delete this album?Are you sure you want to delete "
"this album?"
msgid "Are you sure you want to delete this album?"
msgstr "你确定要删除该相簿？"

msgctxt ""
"Are you sure you want to delete this album (this won't delete tracks)?Are "
"you sure you want to delete this album (this won't delete tracks)?"
msgid "Are you sure you want to delete this album (this won't delete tracks)?"
msgstr "你确定要删除此专辑（这不会删除歌曲） ？"

msgctxt ""
"Are you sure you want to delete this playlist?Are you sure you want to "
"delete this playlist?"
msgid "Are you sure you want to delete this playlist?"
msgstr "你确定你要删除这个播放列表？"

msgctxt ""
"Are you sure you want to delete this track?Are you sure you want to delete "
"this track?"
msgid "Are you sure you want to delete this track?"
msgstr "你确定你要删除这首歌？"

msgctxt "Artist:Artist:"
msgid "Artist:"
msgstr "艺术家："

msgctxt "AudioAudio"
msgid "Audio"
msgstr "音频"

msgctxt "ChannelChannel"
msgid "Channel"
msgstr ""

msgctxt "Choose an albumChoose an album"
msgid "Choose an album"
msgstr "选择一个专辑"

msgctxt "CustomCustom"
msgid "Custom"
msgstr ""

msgctxt "Delete this gallery?Delete this gallery?"
msgid "Delete this gallery?"
msgstr "删除这个画廊？"

msgctxt "Facebook page IDFacebook page ID"
msgid "Facebook page ID"
msgstr "你的Facebook页面的ID"

msgctxt "Feed URLFeed URL"
msgid "Feed URL"
msgstr "供稿网址"

msgctxt "FlickrFlickr"
msgid "Flickr"
msgstr ""

msgctxt "Flickr API settings can't be found.Flickr API settings can't be found."
msgid "Flickr API settings can't be found."
msgstr ""

msgctxt "Flickr userFlickr user"
msgid "Flickr user"
msgstr ""

msgctxt "Gallery NameGallery Name"
msgid "Gallery Name"
msgstr "画廊名称"

msgctxt "GroupGroup"
msgid "Group"
msgstr ""

msgctxt ""
"If set, will appear instead of the Facebook page Id in app.If set, will "
"appear instead of the Facebook page Id in app."
msgid "If set, will appear instead of the Facebook page Id in app."
msgstr ""

msgctxt "I'm listening toI'm listening to"
msgid "I'm listening to"
msgstr "我在听"

msgctxt ""
"I'm listening to $1 from $2 on $3 app.I'm listening to $1 from $2 on $3 app."
msgid "I'm listening to $1 from $2 on $3 app."
msgstr ""

msgctxt "I'm listening to $1 on $2 app.I'm listening to $1 on $2 app."
msgid "I'm listening to $1 on $2 app."
msgstr ""

msgctxt ""
"Images gallery has been saved successfullyImages gallery has been saved "
"successfully"
msgid "Images gallery has been saved successfully"
msgstr "画廊已成功保存"

msgctxt "InstagramInstagram"
msgid "Instagram"
msgstr "Instagram的"

msgctxt ""
"Instagram API settings can't be found.Instagram API settings can't be found."
msgid "Instagram API settings can't be found."
msgstr ""

msgctxt "Last update:Last update:"
msgid "Last update:"
msgstr "最后更新："

msgctxt "LoginLogin"
msgid "Login"
msgstr "登录："

msgctxt ""
"Maximum size : 2000*2000 px - Allowed filetypes : jpg and pngMaximum size : "
"2000*2000 px - Allowed filetypes : jpg and png"
msgid "Maximum size : 2000*2000 px - Allowed filetypes : jpg and png"
msgstr "最大尺寸： 2000 * 2000像素 - 允许的文件类型： JPG和PNG"

msgctxt "My imagesMy images"
msgid "My images"
msgstr ""

msgctxt "No album foundNo album found"
msgid "No album found"
msgstr "没有唱片被发现"

msgctxt "No artist foundNo artist found"
msgid "No artist found"
msgstr "艺术家没有发现"

msgctxt "No current stream to play so far.No current stream to play so far."
msgid "No current stream to play so far."
msgstr ""

msgctxt "No track foundNo track found"
msgid "No track found"
msgstr "没有歌曲发现"

msgctxt ""
"No valid Facebook API key and secret.No valid Facebook API key and secret."
msgid "No valid Facebook API key and secret."
msgstr ""

msgctxt "PLAYERPLAYER"
msgid "PLAYER"
msgstr "PLAYER"

msgctxt "Page IDPage ID"
msgid "Page ID"
msgstr ""

msgctxt "Page not foundPage not found"
msgid "Page not found"
msgstr ""

msgctxt "ParameterParameter"
msgid "Parameter"
msgstr "参数"

msgctxt "Parameter/Feed UrlParameter/Feed Url"
msgid "Parameter/Feed Url"
msgstr "参数/ RSS网址"

msgctxt "PicasaPicasa"
msgid "Picasa"
msgstr "Picasa的"

msgctxt "PlaylistPlaylist"
msgid "Playlist"
msgstr "播放列表"

msgctxt "Playlist successfully saved.Playlist successfully saved."
msgid "Playlist successfully saved."
msgstr "播放列表保存成功。"

msgctxt "Playlist title:Playlist title:"
msgid "Playlist title:"
msgstr ""

msgctxt "PlaylistsPlaylists"
msgid "Playlists"
msgstr "播放列表"

msgctxt "Please specify the page IDPlease specify the page ID"
msgid "Please specify the page ID"
msgstr ""

msgctxt "PodcastPodcast"
msgid "Podcast"
msgstr "播客"

msgctxt "Podcast URL (iTunes format)Podcast URL (iTunes format)"
msgid "Podcast URL (iTunes format)"
msgstr "URL播客（ iTunes的格式）"

msgctxt "Read allRead all"
msgid "Read all"
msgstr "阅读"

msgctxt "Reload album list?Reload album list?"
msgid "Reload album list?"
msgstr ""

msgctxt "Required fieldRequired field"
msgid "Required field"
msgstr "必填项"

msgctxt "Search/UrlSearch/Url"
msgid "Search/Url"
msgstr "搜索/ URL"

msgctxt ""
"The entered name is not a valid Instagram user.The entered name is not a "
"valid Instagram user."
msgid "The entered name is not a valid Instagram user."
msgstr "输入的名称不是一个有效的用户的Instagram 。"

msgctxt "This element is not an album.This element is not an album."
msgid "This element is not an album."
msgstr ""

msgctxt "TrackTrack"
msgid "Track"
msgstr "歌"

msgctxt "TracksTracks"
msgid "Tracks"
msgstr "歌曲"

msgctxt "TypeType"
msgid "Type"
msgstr "类型"

msgctxt "URL (.mp3):URL (.mp3):"
msgid "URL (.mp3):"
msgstr "URL（ .MP3 ） ："

msgctxt ""
"Videos gallery has been saved successfullyVideos gallery has been saved "
"successfully"
msgid "Videos gallery has been saved successfully"
msgstr "影片库已成功保存"

msgctxt "VimeoVimeo"
msgid "Vimeo"
msgstr "Vimeo的"

msgctxt "buybuy"
msgid "buy"
msgstr "购买"

msgctxt "byby"
msgid "by"
msgstr ""

msgctxt "closeclose"
msgid "close"
msgstr "关闭"

msgctxt "emptyempty"
msgid "empty"
msgstr "真空"

msgctxt "fromfrom"
msgid "from"
msgstr "从"

msgctxt "hidehide"
msgid "hide"
msgstr "隐藏"

msgctxt "looploop"
msgid "loop"
msgstr "环"

msgctxt "musicmusic"
msgid "music"
msgstr "音乐"

msgctxt "nextnext"
msgid "next"
msgstr "下一个"

msgctxt "onon"
msgid "on"
msgstr "在"

msgctxt "pausepause"
msgid "pause"
msgstr "暂停"

msgctxt "playplay"
msgid "play"
msgstr "复制"

msgctxt "previousprevious"
msgid "previous"
msgstr "前"

msgctxt "%s by %s%s by %s"
msgid "%s by %s"
msgstr ""

msgctxt "shareshare"
msgid "share"
msgstr "分享"

msgctxt "shuffleshuffle"
msgid "shuffle"
msgstr "随机"

msgctxt "tracktrack"
msgid "track"
msgstr "歌"

msgctxt "trackstracks"
msgid "tracks"
msgstr "歌曲"
